果然香港最多葉公好龍嘅柒頭？莫講話炸彈，核彈都唔割蓆啦

面對呢個港共、支共極權嘅壓迫
唔好話燃燒彈咁小兒科啦
就算發現有人整導彈整核彈整飛機大炮去對付佢哋，我都唔覺得出奇

唔使仆出嚟爭住話人係鬼，你會咁諗嘅係因為你根本冇企過前線作戰，又無感受過赤手空拳嘅無助，又或者你只係想表態，而唔係想抗爭想贏想得到公義自由

岩聽

自己人嚟架屌你哋老母臭閪

老師

勁fight

菜囝

邊有人割蓆

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

外面大撚把鍾馗

等d人仲日日講you no gun

邊度有人捉鬼呀
盲嘅都知係黑警插贓等人聽日唔遊行啦
做咩姐你

有gun有武器又爭住割蓆

O記話幾個月前已經跟緊個武器庫

大撚把人捉鬼呀

721

大部分都係話狗老屈
一係就同69老鼠哥一樣扮野

話佢似69老鼠哥都係割蓆既 但重點我覺得都係指向狗老屈

淨係見到你一個喺度吠
成單嘢擺明屈都要認? 你到底想做乜春?

話之佢真定假，係前線倅狗咬過嘅先明白可以對抗佢地嘅武力幾咁重要，坐係冷氣房入面話支持嘅點會明要行到呢步

是撚旦啦

水樽都係攻擊武器

屈炸彈小兒科啦

講得好